<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="haizei0">
名字：怪僧--鸟尔基\n
悬赏金：1亿800万贝里
简介：破戎僧海贼团船长，11位超新星的其中一人，悬赏金额在香波第诸岛排行第11名，空岛出身。因为是空岛人，所以背上有天使的羽翼，块头大,武器是把巨大的铁杵,可使身体巨大化大幅度提升威力，船员以“僧正”来称呼他。拥有空岛人特有的怪力与生命力。\n
</string>
<string name="haizei1">
名字：草帽小子--蒙奇·D·路飞\n
恶魔果实：超人系——橡胶果实\n
悬赏金：3000万贝里(可可亚西村事件)→1亿贝里(阿拉巴斯坦事件)→3亿贝里(司法岛事件)→4亿贝利（海军本部马琳福德事件）\n
简介：草帽海贼团船长，海贼王动漫主角，11位超新星之一，悬赏金额在香波第诸岛排行第2名。在东海某个海岛的风车村长大，和暂驻在渔村的大海贼红发香客斯感情很好，于是一心想成为海贼。他的目标就是成为海贼王，红发给他的草帽是他最珍贵的礼物。特征是头戴草帽，天性热情、善良，善恶分明，有时候脑子里会少一根筋，作出一些傻里傻气的事情，但在关键时刻是一个非常靠得住的人，并表现出超出常人的冷静和机智，属于那种遇强则强的类型。草帽海贼团全员都非常信任他，且他身上有种很容易就让人把他当作伙伴的魅力。他的爷爷是海军英雄，中将卡普；爸爸是革命军首领，蒙其.D.多拉格；哥哥是烧烧果实能力者，波特卡斯.D.艾斯。两年间，师从雷利，实力大涨并能自如控制霸王色霸气。\n
</string>
<string name="haizei2">
名字：狙击王--乌索普\n
悬赏金：3000万贝里\n
简介：草帽海贼团第四名成员，职位是狙击手。特征为头戴狙击防风镜、浅啡色头巾，长鼻子（遗传自母亲）和黑色卷发。擅长远距离狙击敌人，战斗中也喜欢用骗人的招式来得到胜利，算是一名智慧型的战斗员，在草帽海贼团中负责吐嘈，相当有艺术天份。性格胆小，一遇到危险就想逃跑。父亲是红发海贼团的狙击手－耶苏布，乌索普的狙击天份就是遗传自他。他的梦想是成为真正的海上勇士\n
</string>
<string name="haizei3">
名字：火拳--波特卡斯·D·艾斯\n
恶魔果实：自然系——火焰果实\n
悬赏金：2亿贝里\n
简介：白胡子海贼团第二队队长，火焰果实能力者，实力超群，曾被邀请加入七武海。目标就是要帮助白胡子当上海贼王，拥有一艘以火焰作推动力的小艇“强袭号”，与杀害伙伴夺取恶魔果实中的马歇尔·D·汀奇在“伟大航路 巴拿罗岛”上激战后遭到打败，而被世界政府收押于大监狱“推进城”，并引发了白胡子和海军总部的战争，最终为救路飞被海军大将赤犬打死。\n
</string>
<string name="haizei4">
名字：黑脚--香吉士\n
悬赏金：7700万贝里\n
简介：草帽海贼团第五名成员，职位是厨师，黄发，有着卷曲眉毛，只露出右边眼睛，常吸烟，海贼中的绅士。小时候跟随大海贼红脚·哲普学习厨艺。他的能力是用脚进行踢击，脚力至少高达三百千克力以上，穿戴武器为不怕斩撃和耐热的亮擦皮鞋，对命中物准确无比，草帽海贼团三主力之一。喜爱女性，是个“拥女主义者”，只要是女人都会极力保护，与索隆是死对头同时也是要好的伙伴，梦想寻找全世界的海洋食材聚集的传说之海“ALL BLUE”。两年间在人妖岛过着痛苦不堪的生活，但实力和厨艺都得到了增强\n
</string>
<string name="haizei5">
名字：红发--香克斯\n
悬赏金：7亿贝里\n
简介：红发海贼团的船长，路飞最尊敬的人，现在是四皇之一。为人随和，性格开朗，有犹如大海的心胸。能忍受别人对他的一切侮辱，就是不能忍受他人欺负他的朋友 。以前是海贼王罗杰手下的成员之一，在海贼王罗杰被处死后自己成立了红发海贼团。在一次冒险途中经过了路飞居住的村子，并在这里认识了小路飞，后来还为了救小路飞一命被海怪咬掉了一只手臂。之后的路飞就把他当作自己的偶像来看待。\n
</string>
<string name="haizei6">
名字：白胡子--爱德华·纽盖特\n
恶魔果实：超人系——震震果实\n
悬赏金：12亿贝里\n
简介：白胡子海贼团船长，四皇之一。在大海贼时代开始之前就一直存在的传说中与海贼王罗杰分庭抗礼的白胡子，现在无庸质疑是世界最强的人。他是震震果实能力者，在巅峰时期可以毁灭世界。拥有“世界最强”美誉的他，目标直指海贼的顶点。他把自己海贼团中的队长称为自己的儿子，在营救艾斯的过程中不幸战死，使得海贼世界面临新的改变。\n
</string>
<string name="haizei7">
名字：海贼猎人--罗罗亚·索隆\n
悬赏金：1亿2000万贝里\n
简介：罗罗亚·索隆是草帽海贼团第一位伙伴，职位是剑士。团内三主力之一，11位超新星的其中一人，悬赏金额在香波第诸岛排行第10名，特征是绿色头发（短发）、黑色的头巾（大多缠在左手臂上）、绿色的腰带（肚兜）和左耳配戴了三个耳环。从小的梦想便是成为世界第一的剑豪，使用三刀流，时刻都保持着冷静的头脑和剑士特有的警觉，意志坚强，刻苦锻炼，非常容易迷路。索隆拥有硬如铁般的强韧肉体、控制自如的筋力，和能击出强力斩击的强劲臂力，招式千奇百变，是个很强硬的角色。两年间在鹰眼是手下学习剑术，其实力相信得到了很大程度的增强，而他的一只眼睛也神秘的闭起来了。\n
</string>
<string name="haizei8">
名字：东尼·东尼·乔巴\n
恶魔果实：动物系——人人果实\n
悬赏金：50贝里\n
简介：草帽海贼团第六名成员，职位是船医，特征是蓝色的鼻子和一顶画有X标记的粉红色帽子，为该海贼团成员中目前唯一不在四海出生的船员，吃了人人果实的驯鹿能力者，可利用蓝波球进行七段身体变形，拥有医生的头脑和灵敏的嗅觉，在团中也担任动物的翻译员一职，被人称赞时，没办法遮掩自己的情绪；招牌动作是常躲错边，老是跟乌索普一搭一唱。小时候的经验让他对抱持敌意的人相当敏感，一遇到危险就会马上逃走，也相当了解弱者的艰辛，性格胆小，喜欢别人夸奖自己。两年后的乔巴只需要一颗蓝波球就能完成所有的变身，其医术相信也更加精湛了。\n
</string>
<string name="haizei9">
名字：泥棒猫--娜美\n
悬赏金：1600万贝里\n
简介：路飞的第二个伙伴，特征是橘色的短发和左肩的刺青，武器是天候棒（能操纵天气）。精通气象学和航海术，擅长偷术、骗术、谈判及威胁恐吓，头脑聪明又机灵，是草帽海贼团的航海士，也是个能精确画出海图的天才，个性略显凶暴、自私、吝啬，男性船员一但做出无厘头的事就会被她痛扁一顿，不过有时也会表现出女性特有的温柔。本质上是个细心善良、重视感情、嫉恶如仇、坚强能干的女性。喜欢的东西是钱和橘子，目标是能画出全世界的航海图。两年间在空岛学习先进的气候知识。\n
</string>
<string name="haizei10">
名字：杀戮武人--基拉 \n
悬赏金：1亿6000万贝里\n
简介：基德海贼团战斗员，很喜欢战斗的武士海贼，11位超新星的其中一人，悬赏金额在香波第诸岛排行第7名，头上戴着面罩看不到其真面目，个性沉默，身手敏捷，武器为挂在手上的镰刀，手握住把柄时，镰刀还能高速地以握柄为中心旋转来攻击对手。\n
</string>
<string name="haizei11">
名字：改造人--福兰奇\n
悬赏金：4400万贝里\n
简介：草帽海贼团第七个成员，负责船的维护和修理。性格豪放，喜欢唱歌。最早为罗杰船的制作者汤姆的徒弟，并拥有了古代兵器--冥王的设计图，后来成为了水都解体商兼赏金猎人集团“福兰奇家族”的一家之主，是个“改造人”，肚子里的可乐是他的能量来源。被称为水之七岛的流氓头子福兰奇，口碑不好，因为抢了草帽海贼团的2亿贝利和打伤骗人布的事件，而和草帽海贼团处于敌对状态，后来因司法之岛事件后，加入草帽海贼团，为万里阳光（萨乌森·桑尼（thousand·sunny））号的 创造者。个性相当热血重情义，总是穿着一条泳裤而被当成变态。两年间在机关岛通过研究贝加庞克的资料将自己的身体进行了改造，并为桑尼号发明了各种新式武器。\n
</string>
<string name="haizei12">
名字：恶魔之子--妮可·罗宾\n
恶魔果实：超人系——花花果实\n
悬赏金：8000万贝里\n
简介：草帽海贼团第五名成员，是一个考古学家。出生在西海的考古学之岛“奥哈拉”。特征是头发长刘海后梳，额上架一副橙色眼镜，身穿一件深亮蓝马甲和粉橙色印花长裙，吃了“花花果实”的恶魔果实能力者，能让身体的任何部位像开花一样长在视线范围内的任何有形体的事物上并作出攻击或其他用途。原为地下暗杀组织巴洛克华克的副社长兼最高司令官，昵称为“Miss all 星期天”，因为不愿透漏古代兵器一事遭克洛克达尔杀害，后来被路飞所救，在巴洛克华克解散后，加入草帽海贼团。擅长考古学及暗杀，学识渊博，对于世界政府、海贼、航海都知道得很详细，目标是找到真正的历史正文。两年间跟随革命军东征西伐，实力也得到了增强。\n
</string>
<string name="haizei13">
名字：海贼女帝（蛇）--波雅．汉库克\n
恶魔果实：超人系——甜甜果实\n
悬赏金：8000万贝里（原悬赏金，单凭一次远征获得）\n
简介：世界政府公认的海贼王下七武海中的一人，是当中唯一的女性，外号海贼女帝，美艳暴君，九蛇岛亚马逊·百合的最高领导人和九蛇海贼团的船长。手下皆以〝蛇姬大人〞来称呼她，是女儿国全国国民憧憬和爱慕的对象，拥有着数百万人之中只有一人才有的“霸王色的霸气”，强大又高贵，认为自己是世界第一美女。正因如此，她不管做了什么事情都一定会被原谅。之后与路飞相识并爱上了他，成为路飞营救艾斯的得力帮手，开始倒戈世界政府。\n
</string>
<string name="haizei14">
名字：死亡外科医生--多拉法尔加·罗\n
恶魔果实：不祥\n
悬赏金：2亿贝里\n
简介：红心海贼团船长，来自北海，十一超新星之一，悬赏金额在香波第诸岛排行第5名。可以创造一个半球体的空间，在空间内以配件作为条件可以随意切割人和物体，但被切割者并没有死亡，甚至没有受伤。因此他的能力是切割空间，此外他还可以自由组合被切割的部分，让对手失去战斗力。在路飞营救艾斯的最后时刻，他救了路飞。\n
</string>
<string name="haizei15">
名字：饕餮女--乔艾莉·波妮\n
恶魔果实：不祥（把人变成小孩子）\n
悬赏金：1亿4000万贝里\n
简介：邦妮海贼团船长，11位超新星的其中一人，悬赏金额在香波第诸岛排行第8名，南海出身，非常贪吃。在进入新世界时被黑胡子抓获并送给海军捉拿。\n
</string>
<string name="haizei16">
名字：赤旗-- X·德雷克\n
恶魔果实：动物系--霸王龙果实\n
悬赏金：2亿2200万贝里\n
简介：X·德雷克是海贼王超新星十一人中的一名，悬赏金额在香波第诸岛排行第4名。北海海军出身，曾为海军少将，后离开海军少将，现为德雷克海贼团船长。恶魔果实能力为比较稀有的远古动物系，霸王龙果实，会同时使用长剑和战棍的二刀流战术。\n
</string>
<string name="haizei17">
名字：鼻呗--布鲁克\n
恶魔果实：超人系--黄泉果实\n
悬赏金：3300万贝里（50年前）\n
简介：草帽海贼团第九名成员，职位是音乐家。黄泉果实能力者，复活人，死后可以复活一次，因为果实已经完成使命，他现在只是个普通的旱鸭子。特征是那架骷髅，身穿绅士装和拥有一副爆炸头，喜欢音乐，懂多种乐器，个性好色、搞笑。曾担任过护卫团长，所以擅长击剑，他的拐杖是两刃剑，是一名非常厉害的击剑士，招式名称以音乐种类和击剑术用语居多。在鬼魂岛和路飞相识，当路飞战胜月光.莫利亚帮助其夺回影子之后正式加入草帽海贼团。两年间他成为了炙手可热的歌唱明星，并真正领域到了黄泉果实的能力。\n
</string>
<string name="haizei18">
名字：冥王--席尔巴斯·雷利\n
悬赏金：10亿贝里\n
简介：原为海贼王罗杰船上的副船长，是“海贼王”哥尔·D·罗杰的右手，实力非凡。雷利本人并非是能力者，但可使用“霸气”。现在是个须发皆白，戴着眼镜，爱赌博的老头，也是香波地群岛上的镀膜工匠。在路飞营救艾斯结束之后，成为其师傅，教授霸气的使用。\n
</string>
<string name="haizei19">
名字：神--艾尼路\n
恶魔果实：自然系--响雷果实\n
悬赏金：约5亿贝里\n
简介：空岛统治者。响雷果实能力者，雷电人，背上的四个太鼓分别为鸟兽龙，可以变成雷电，放电攻击（最大为2亿伏特），能以雷电般音速移动，产生电能驱动机器，或借由放电作用产生高温，拥有心纲的能力，可预知敌人的动向。在他控制空岛之后，人们饱受其残酷的统治，在路飞来到空岛之后，因为他对雷电的绝缘最后战胜了他。\n
</string>
<string name="haizei20">
名字：熊--巴索罗米.大熊 \n
恶魔果实：超人系--肉球果实\n
悬赏金：2亿9600万贝里\n
简介：王下七武海之一，肉球果实能力者，肉球人，能弹开一切东西，包括疲倦和痛苦，空气也可以弹开做成光速走动的效果和一种空间转移的能力。身材高大，受政府高度重视，是七武海中唯一对政府唯命是从的人，但他却表示没有义务要跟海军和平共处，本身是世界政府的半完工状态的“活体人类兵器”，称为“和平主义者”。似乎以前是革命军的一份子，在香波地为救草帽一伙，使用自身能力将他们一一拍飞。\n
</string>
<string name="haizei21">
名字：鳄鱼--沙·克洛克达尔\n
恶魔果实：自然系--沙砾果实\n
悬赏金：8100万贝里\n
简介：王下七武海之一，是草帽团遇到的第一个真正的强敌。具有着沙之果实能力，能自由的操控沙子，并能将身体沙化，是犯罪集团巴洛克工作社的社长。因为想要阴谋夺取阿拉巴斯坦国，被路飞等人识破，并最后被草帽海贼团打败。之后他七武海的称号被剥夺，关在因佩尔大监狱，在越狱和营救艾斯的过程中都帮助路飞。\n
</string>
<string name="haizei22">
名字：MR.2--冯·克雷\n
恶魔果实：自然系--模仿果实\n
悬赏金：8100万贝里\n
简介：巴洛克工作社二号特工，模仿果实的能力者 ，可以变成右手触摸过的任何一个人，包括脸、身体和声音；过去摸过的都可以再度模仿。爱好芭蕾，会使用芭蕾拳法。在和路飞一伙战斗中，被香吉士打败。他是巴洛克工社中和路飞他们关系最好的一个，曾用模仿术骗过海军，帮助路飞一伙成功逃脱，自己却被海军逮捕，押入深海大监狱。跟随克洛克达尔一起加入路飞一伙去营救艾斯，但不幸再次被海军抓获，重新关入深海大监狱，是个重情重义的人。\n
</string>
<string name="haizei23">
名字：火烈鸟--唐吉诃德·多弗朗明歌\n
恶魔果实：超人系--傀儡果实\n
悬赏金：3亿4000万贝里\n
简介：王下七武海之一，是其中最为神秘的一个人物。在营救艾斯的过程中，他奉命将同为七武海的月光.莫利亚杀死，似乎受命于海军最高领导者，可见能力很强。\n
</string>
<string name="haizei24">
名字：鹰眼--乔拉可尔·密佛格\n
悬赏金：6亿贝里\n
简介：王下七武海之一，被成为世界第一剑豪，个性沉稳冷静，孤僻独立。剑术非常高超，刚柔兼备，潇洒利落，曾用刀身将子弹弹开，索隆想要超越的对象。他也是红发的好朋友，经常传递路飞的消息给红发。\n
</string>
<string name="haizei25">
名字：MR.1--达兹·波尼斯\n
恶魔果实：超人系--斩斩果实\n
悬赏金：5100万贝里\n
简介：巴洛克工作社一号特工。他原本是一名出色的赏金猎人，后加入了巴洛克工作社，斩斩果实能力者，能将全身变成坚硬如铁的刀刃，并能将接触到的所有东西都斩断。之后被索隆打败，关在监狱中，被克罗克达尔救出，再次效命于他成为海贼。\n
</string>
<string name="haizei26">
名字：月光（壁虎）--莫利亚\n
恶魔果实：超人系--影子果实\n
悬赏金：3亿2000万贝里\n
简介：王下七武海之一，身形巨大，长相怪异。拥有夺取别人影子的能力，被夺走影子的人曝露在阳光下就会被烧成灰烬，如果将影子置入尸体中，就可形成拥有原主人战力和性格的僵尸，但果实能力无法随之转换到僵尸身上。被草帽海贼团打败之后，七武海的称号也被剥夺，艾斯死后，他的生死也成了一个谜。\n
</string>
<string name="haizei27">
名字：锯齿--恶龙\n
悬赏金：2000万贝里\n
简介：锯齿鲨鱼人，原是在伟大航道和鱼人甚平一起的海贼。自认为鱼人是高等种族，人类是废物。后来到娜美的故乡可可亚西村，以此为据点企图建立自己的恶龙帝国称霸东海，恶龙看中了娜美绘制海图的能力，以村民性命相要挟，把她吸收为干部。路飞为了救出娜美，将其打败。\n
</string>
<string name="haizei28">
名字：小丑--巴基\n
恶魔果实：超人系--分裂果实\n
悬赏金：1,500万贝里\n
简介：原为罗杰海贼团上的见习船员，与四皇之一的红发是旧友。巴基海贼团的船长，在东海与路飞结怨，被路飞打飞。后来误闯海军基地被捕，在推进城中协助路飞脱狱成功。最讨厌别人提及他的红鼻子。\n
</string>
<string name="haizei29">
名字：海鸣-- 打碟音·阿普 \n
恶魔果实：超人系--音响果实\n
悬赏金：1亿9800万贝里\n
简介：广播海贼团船长，11位超新星的其中一人，悬赏金额1亿9千800万贝里，在香波第诸岛排行第6名，伟大航路出身，“长手族”。\n
</string>
<string name="haizei30">
名字：海贼王--哥尔·D·罗杰\n
悬赏金：不明\n
简介：出生于东海的罗格镇，曾是世界最强的大海贼，过去跟白胡子海贼团搏斗，另外曾被蒙其·D·卡普逼上绝路许多次。经过三年的时间，他终于在伟大的航路上完成称霸的梦想，成为一时的海贼王。然后他下令一道“船长命令”，罗杰海贼团就正式解散。解散后的第一年，他跑去自首，并且被逮捕，最后在罗格镇公开地执行死刑。死前还留下了One Piece的遗言，使得无数海贼为之成为海贼而踏上寻找它的路程。\n
</string>
<string name="haizei31">
名字：青鬼--东利\n
悬赏金：1亿贝里\n
简介：原巨兵海贼团船长，100年和布洛基同为巨兵海贼团的团长，之后来到“小花园”比赛谁捉的猎物大而大大出手，放弃了海贼团一直比赛直今，共对持了7万3千467场战斗都不分胜负。后于路飞一伙相识并成为好朋友。\n
</string>
<string name="haizei32">
名字：赤鬼--布洛基\n
悬赏金：1亿贝里\n
简介：原巨兵海贼团船长，100年和布洛基同为巨兵海贼团的团长，之后来到“小花园”比赛谁捉的猎物大而大大出手，放弃了海贼团一直比赛直今，共对持了7万3千467场战斗都不分胜负。草帽海贼团来到小花园后与乌索普娜美相遇，被乌索普称为师傅。\n
</string>
<string name="haizei33">
名字：魔术师--巴兹尔·霍金斯 \n
恶魔果实：超人系--诅咒果实\n
悬赏金：2亿4900万贝利\n
简介：霍金斯海贼团的船长，11位超新星的其中一人，在香波第诸岛排行第3名。他是个沉迷占卜术的占卜师，任何事情都依据占卜的结果来做，可以变成稻草人,受到攻击以草娃娃来代替自己。\n
</string>
<string name="haizei34">
名字：尤斯塔斯·基德\n
恶魔果实：超人系--磁力果实\n
悬赏金：3亿1500万贝里\n
简介：基德海贼团的船长，出身于南海，11位超新星的其中一人，在香波第诸岛排行最高。他可以将金属物吸到自己身边，然后进行反射来作战。在他的身体周围，有着一股巨大的磁场。他是一个有理想，有野心，有抱负的人，但总是有点偏激，过于残忍。\n
</string>
<string name="haizei35">
名字：海侠（鲸鲨）--甚平\n
悬赏金：2亿5000万贝里\n
简介：王下七武海之一，鲸鲨鱼人，鱼人海贼团船长，会鱼人空手道，人称“海侠”，身材肥大，有着两颗超大的牙齿，曾与手下恶龙海贼团船长 恶龙大闹伟大航道，所在据点在“伟大航路 鱼人岛”。因为和白胡子私交甚好，不愿服从海军本部的召集而被关在和艾斯同一个牢房中，后被路飞所救，一同前往海军本部搭救艾斯。\n
</string>
<string name="haizei36">
名字：Mr.3--加尔·帝诺\n
恶魔果实：超人系--蜡烛果实\n
悬赏金：4500万贝里\n
简介：巴洛克工作社三号特工，蜡蜡果实的能力者，可以自己的身体蜡化，改变成任何形状；也可分泌出蜡烛黏液，凝固后和钢铁一样坚硬。被路飞一伙打败后与克洛克达尔一起被海军收押于深海大监狱LV2，后跟随克洛克达尔一起加入路飞一伙去营救艾斯。\n
</string>
<string name="haizei37">
名字：匪帮--卡彭·贝基\n
恶魔果实：超人系--城堡果实\n
悬赏金：1亿3800万贝里\n
简介：火焰坦克海贼团船长，西海出身，11位超新星的其中一人，悬赏金额在香波第诸岛排行第9名。他的身体内部就像是一座城堡，可以把自己手下,大炮，甚至马变成迷你号然后藏在身体里，出来后会恢复原状。船员以“教父”来称呼他。\n
</string>
<string name="haizei38">
名字：黑胡子--马歇尔·D·汀奇\n
恶魔果实：自然系--暗暗果实\n
悬赏金：不详\n
简介：黑胡子海贼团船长、前任“王下七武海”，外表像个粗犷的中年男子。过去为白胡子海贼团第二战斗队副队长，后来为夺恶魔果实而犯下杀害同伴之罪，所以开始逃亡。不久在巴拿罗岛上跟“火拳”艾斯发生激烈的战斗，战胜之后把艾斯送到大监狱，这才引发了激烈的顶上战争。在战争中，杀死白胡子并获得其果实能力，并取代白胡子成为了新四皇，是个不折不扣的大反派。
</string>
<string name="haizei39">
名字：百计--克洛\n
武器：十刃猫爪\n
悬赏金：1,600万贝里\n
简介：黑猫海贼团船长，因为厌倦了海贼生活，他率领自己的海贼团攻击蒙卡军曹隶属部队的海军船，并让中了催眠术的蒙卡押送同样中催眠术的假克洛-黑猫海贼团船匠努基亚奴到军事法庭受审，后为求“地位”和“安稳”以可雅家管家的身份在西罗布村潜伏三年，谋取夺取可雅大富豪财产。最终被路飞一伙阻止并打败了他，这个事件直接导致了乌索普加入草帽一伙，他们也获得了“黄金梅里号”作为赠礼。
</string>
<string name="haizei40">
名字：Miss. Valentine\n
恶魔果实：超人系--轻飘飘果实\n
悬赏金：1,500万贝里\n
简介：巴洛克工作社女性杀手，长相甜美并喜欢撑伞，与Mr.5搭档追杀身份暴露的薇薇公主，被路飞一伙打败，是路飞一伙和巴洛克工作社战争的开始，成为了阿拉巴斯坦事件的开篇。
</string>
<string name="haizei41">
名字：鬣狗--贝拉米\n
恶魔果实：超人系--弹簧果实\n
悬赏金：5,500万贝里\n
简介：为唐吉诃德的手下，此人自大、狂妄，认为有梦想的海贼都是笨蛋人渣。曾经在酒馆欺负过路飞和索隆两人，后因抢夺罗兰多后人的财物而激怒路飞，被路飞一拳打败。战败后，被唐吉诃德清理门户并杀死。
</string>
<string name="haizei42">
名字：铁棒--亚尔丽塔\n
恶魔果实：超人系--滑滑果实\n
悬赏金：500万贝里\n
简介：亚尔丽塔海贼团女性船长，后来和巴奇海贼团联手。滑嫩果实能力者，滑嫩人，皮肤表面光滑，所有接触到皮肤的物品都会滑开，打赤脚时就跟穿溜冰鞋一样，使用一个大铁棒，娇小的身材却有如此神力，原本是个大胖子且满脸雀斑，吃了滑嫩果实后连外形都发生了惊天的变化，全身肌肤都很滑，一般攻击难以伤到。
</string>
<string name="haizei43">
名字：克利克\n
武器：大战枪\n
悬赏金：1,700万贝里\n
简介：克利克海贼团船长。拥有常人没有的怪力，身上装备了很多武器，自认为自己是天下无敌的，集自大、无情、卑鄙于一身。他率领50只舰队进入伟大航道仅7天，就被王下七武海“鹰眼”米霍克歼灭大半，后克利克带着剩余船员逃出伟大航道，但因为缺乏食物和水使全员面临即将饿死的窘况，受海上餐厅“巴拉蒂”厨师的一饭之恩才侥幸活了下来，但此时克利克却起了贪念，他为得到“红脚”哲普的航海日志，率兵攻击巴拉蒂，但他的武器各各被路飞攻破，后来被路飞击败。
</string>

</resources>
